[Switch] 有無巴打入唔到 game ?

彈左句 : the software was closed because an error occurred

呢排打spatoon 2 就出現呢個問題 ,